{
  "Account": "帐户",
  "Apps": "应用",
  "Log out": "登出",
  "About": "关于",
  "Aggregate status": "汇总状态",
  "Event status": "事件状态",
  "Event for tracker status": "事件跟踪状态",
  "Enrollments": "扩招",
  "System info": "系统信息",
  "Synced": "同步的",
  "Not synced": "不同步",
  "Discovering app information": "发现应用信息",
  "Discovering system information": "发现系统信息",
  "Discovering data values storage status": "发现数据值存储状态",
  "Discovering events storage status": "发现事件的存储状态",
  "Discovering enrollments storage status": "发现招生存储状态",
  "Fail to discover user information": "无法发现用户信息",
  "Fail to discover system information": "无法发现的系统信息",
  "Fail to discover app information": "无法发现的应用程序信息",
  "Fail to discover data values storage status": "无法发现数据值存储状态",
  "Fail to discover enrollments storage status": "无法发现招生存储状态",
  "Profile": "轮廓",
  "User information": "用户信息",
  "Assigned organisation units": "所属组织单位",
  "Assigned roles": "分配角色",
  "Assigned programs": "分配方案",
  "Assigned entry forms": "分配的报名表",
  "Discovering profile information": "发现的个人资料信息",
  "Fail to discover profile information": "无法发现的个人资料信息",
  "Help": "帮帮我",
  "Help search": "帮助搜索",
  "Search help by title": "按标题搜索帮助",
  "Settings": "设置",
  "Applying changes": "应用更改",
  "Minutes": "分钟",
  "Hours": "小时",
  "Auto synchronization": "自动同步",
  "Form layout": "表格布局",
  "List layout": "列表布局",
  "Table layout": "表格布局",
  "Form label": "表单标签",
  "Display name": "显示名称",
  "Form name": "表单名称",
  "Data element per page": "每页的数据元素",
  "Current language": "当前语言",
  "App settings": "应用程序设置",
  "Entry form": "报名表",
  "Synchronization": "同步",
  "Discovering current user information": "发现当前用户信息",
  "Discovering settings": "发现设置",
  "Settings have been updated successfully": "设置已成功更新",
  "Fail to discover settings": "无法发现的设置",
  "Fail to discover available local instances": "无法发现可用的本地实例",
  "Fail to discover current user information": "无法发现当前用户信息",
  "Fail to set translation": "未按规定设置翻译",
  "Fail to apply changes on  settings": "无法应用的设置更改",
  "Reports": "报告",
  "Search": "搜索",
  "Discovering reports": "报告发现",
  "Downloading reports from server": "从服务器下载报告",
  "Preparing local storage for updates": "准备更新本地存储",
  "Saving reports from server": "从服务器保存报告",
  "there is no report to select": "没有报告选择",
  "Fail  to discover reports": "无法发现报告",
  "Fail to save reports": "无法保存报告",
  "Fail to prepare local storage for updates": "失败准备更新本地存储",
  "Fail to download reports": "无法下载报告",
  "Data set report": "数据集报告",
  "Standard report": "标准报告",
  "Report name": "报告名称",
  "Organisation unit": "组织单位",
  "Period": "期",
  "Generate report": "生成报告",
  "Touch to select organisation unit": "触摸选择组织单位",
  "Touch to select period": "触摸选择期",
  "Report view": "报表视图",
  "Discovering user information": "发现用户信息",
  "Discovering report metadata": "发现报告的元数据",
  "Fail to discover organisation units information": "无法发现的组织单位的信息",
  "Fail to discover report metadata": "无法发现报告的元数据",
  "Report type has not set,please contact system administrator":
    "报告类型尚未确定，请与系统管理员联系",
  "Discovering data set report information": "发现数据集报告信息",
  "Preparing data set report": "准备的数据集报告",
  "Fail to prepare data set report": "失败准备的数据集报告，",
  "Fail to discover data set report information": "无法发现数据集的报告信息",
  "Program selection": "程序选择",
  "There is no program to select": "没有程序选择",
  "Period selection": "周期选择",
  "Previous": "以前",
  "Next": "下一个",
  "There is no period to select": "有没有期限选择",
  "Organisation unit selection": "组织单位选择",
  "Discovering assigned organisation units": "发现所属组织单位",
  "Currently there is on assigned organisation unit on local storage, Please metadata on sync app":
    "目前有所属组织单位对本地存储，请在同步程序的元数据",
  "Fail to discover organisation units": "无法发现的组织单位",
  "Discovering organisation units": "发现组织单位",
  "Fail to discover organisation unit children": "无法发现的组织单元孩子",
  "Event capture": "事件捕获",
  "Columns": "列",
  "Add": "加",
  "Discovering assigned programs": "发现分配方案",
  "Discovering program stages": "发现程序阶段",
  "Discovering data": "发现数据",
  "Preparing table for display": "准备表显示",
  "All of selected category disaggregation are restricted from entry in selcted organisation unit, choose a different form or contact your support desk":
    "所有选定的类别分列的是从selcted组织单位条目限制，选择不同的表格，或致电您的支持部门",
  "There is no option for selected category that associated with selected organisation unit":
    "存在与选择的组织单位有关联，选择的种类没有选项",
  "There are no program to select": "有没有计划选择",
  "Touch to select program": "触摸选择程序",
  "Touch to select option": "触摸选择的选项",
  "There no data at the moment": "目前有没有数据",
  "Visible header": "可见头",
  "Select all": "全选",
  "Deselect all": "取消所有",
  "Save": "保存",
  "Event register": "事件寄存器",
  "Program": "程序",
  "Discovering data from local storage": "从本地存储的数据发现",
  "Fail to discover program stages": "无法发现程序阶段",
  "Report date": "报告日期",
  "Touch to pick date": "触摸选择日期",
  "Delete": "删除",
  "There are no data elements, please contact you help desk":
    "有没有数据元素，请您联系帮助台",
  "You are about to delete this event, are you sure?":
    "您将要删除这个活动，你确定吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "没有",
  "Deleting event": "删除事件",
  "Event has been deleted successfully": "活动已成功删除",
  "Fail to delete event": "无法删除事件",
  "Tracker capture": "跟踪拍摄",
  "Discovering tracked entity list": "发现跟踪实体列表",
  "There are no program to select, please select another organisation unit":
    "有没有计划来选择，请选择其他组织单位",
  "Fail to discover registration form": "无法发现登记表",
  "Fail to discover assigned programs": "无法发现指定程序",
  "Fail to discover tracked entity list": "无法发现被跟踪实体列表",
  "Fail to prepare table for display": "不能为显示器准备表",
  "List of widgets": "部件列表",
  "There is no widget to select": "没有小窗口以选择",
  "Registration": "注册",
  "Enrollment & Profile": "报名及简介",
  "Enrolling organisation unit": "招生报名组织单位",
  "Enrolling program": "招生计划",
  "Discovering registration form": "发现登记表",
  "You are about to delete all information related to this tracked entity instance, are you sure?":
    "您将要删除与此相关的跟踪实体实例，你确定所有的信息？",
  "Deleting all information related to this tracked entity instance":
    "删除与此相关的跟踪实体实例的所有信息",
  "A tracked entity instance has not yet registered":
    "跟踪的实体实例还没有注册",
  "A tracked entity instance has been deleted successfully":
    "跟踪的实体实例已成功删除",
  "A tracked entity instance has been saved successfully":
    "跟踪的实体实例已成功保存",
  "Fail to delete all information related to this tracked entity instance":
    "无法删除与此相关的跟踪实体实例的所有信息",
  "Fail to save a tracked entity instance": "无法保存跟踪的实体实例",
  "New event": "新事件",
  "Discovering events": "发现事件",
  "Fail to discover events": "无法发现事件",
  "Due date": "截止日期",
  "Contact your help desk to add data elements on this stage":
    "请联系您的帮助台在这个舞台上添加数据元素",
  "Tracked entity dashboard": "履带实体仪表盘",
  "Discovering tracked entity": "发现跟踪实体",
  "Discovering registration fields": "发现记录域",
  "Tracked entity instance has been delete successfully":
    "履带实体实例已成功删除",
  "Fail to discover tracked entity": "无法发现被跟踪实体",
  "Fail to discover registration fields": "无法发现记录域",
  "Data entry": "数据输入",
  "Touch to select entry form": "触摸选择报名表",
  "Form": "形成",
  "Enter data": "输入数据",
  "There are no entry form to select on selected organisation unit":
    "有没有报名表来选择所选择的组织单位",
  "Please select entry form first": "首先请选择报名表",
  "There is no option for seleted category that associated with selected organisation unit":
    "存在与所选组织单位相关的入围类别别无选择",
  "All disaggregation are restricted from entry in selected organisation unit, please choose a different form or contact your support desk":
    "所有的分解是从选择的组织单位条目限制，请选择不同的表格，或致电您的支持部门",
  "Fail to discover entry form": "无法发现报名表",
  "Data entry form selection": "数据输入形式的选择",
  "There is no data entry form to select": "没有数据输入表单选择",
  "Data dimension selection": "数据维度选择",
  "There is no option to select": "没有任何选项来选择",
  "Data entry form sections": "数据输入窗体节",
  "There is nothing to select": "没有什么选择",
  "Entry form's indicators": "报名表的指标",
  "Name": "名称",
  "Numerator Description": "分子描述",
  "Denominator Description": "分母说明",
  "Indicator value": "指标值",
  "Data entry form": "数据录入表格",
  "Available indicators": "可用指标",
  "Complete": "完成",
  "Undo complete": "取消完成",
  "Completed by": "通过完成",
  "on": "上",
  "Please wait ...": "请稍候 ...",
  "The is no field associated with this entry form, Please contact our help desk":
    "在没有与该条目形式相关的领域，请联系我们的帮助台",
  "Discovering entry form information": "发现报名表信息",
  "Discovering indicators": "发现指标",
  "Preparing entry form": "准备报名表",
  "Discovering data from the server": "从服务器的数据发现",
  "Saving data from server": "从保存服务器数据",
  "Discovering available local data": "发现可用本地数据",
  "Discovering entry form completeness information": "发现报名表信息的完整性",
  "There are no indicators to view": "有没有指标查看",
  "Uploading data": "上传数据",
  "Fail to discover indicators": "无法发现指标",
  "Fail to discover entry form information": "无法发现报名表信息",
  "Fail to save data from the server": "不能将数据从服务器保存",
  "Fail to discover data from the server": "无法发现来自服务器的数据",
  "Fail to discover available local data": "无法发现可用本地数据",
  "Fail to discover entry form completeness information":
    "无法发现报名表信息的完整性",
  "Fail to un complete entry form": "不能完全取消报名表",
  "Fail to complete entry form": "无法完成报名表",
  "Completeness information": "信息的完整性",
  "Discovering completeness information": "发现完整信息",
  "Fail to discover completeness information": "无法发现完整信息",
  "Username": "用户名",
  "Full name": "全名",
  "E-mial": "E-MIAL",
  "Phone number": "电话号码",
  "Sync": "同步",
  "Clear local metadata": "清除本地元",
  "Clear metaData": "清除元",
  "Clear local metadata confirmation": "清除当地的元数据确认",
  "You are about to clear all selected items, Are you sure?":
    "您将要清除所有选定的项目，你确定吗？",
  "Clearing selected items": "清除所选项目",
  "Applying updates to local storage": "将更新应用到本地存储",
  "Please select at least one item to clear": "请至少选择一个项目以清除",
  "All selected metadata has been cleared successfully":
    "所有被选中的元数据已成功清除",
  "Fail to apply updates to local storage": "无法应用更新到本地存储",
  "Clear local data": "清除本地数据",
  "Aggregate data": "汇总数据",
  "Events": "活动",
  "Events for tracker": "事件追踪",
  "Clear offline data confirmation": "清除离线数据确认",
  "You are about to clear all selected items, are you sure?":
    "您将要清除所有选定的项目，你确定吗？",
  "All selected items has been cleared successfully":
    "所有选定的项目已成功清除",
  "Fail to clear selected items": "不清除所选项目",
  "Download metadata": "下载的元数据",
  "Please select at least one item": "请选择至少一个项目",
  "Downloading updates": "下载更新",
  "Applying updates": "应用更新",
  "All updates has been applied successfully": "所有更新已成功应用",
  "Fail to apply updates": "无法应用更新",
  "Fail to prepare local storage for update": "不准备更新本地存储",
  "Fail to download updates": "无法下载更新",
  "Upload data via internet": "上传通过互联网数据",
  "Upload data": "上传数据",
  "Uploading selected local data, please wait...":
    "选择上传的本地数据，请稍候...",
  "Import summaries": "导入摘要",
  "Tracked entity instances": "履带实体实例",
  "Tracked entity enrollments": "履带实体招生",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失败",
  "Import conflicts or errors": "导入冲突或错误",
  "Upload data via SMS": "通过短信上传数据",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Discovering SMS Configuration": "情迷SMS配置",
  "Preparing entry form fields": "准备进入表单字段",
  "Preparing data": "数据准备",
  "Preparing SMS": "准备SMS",
  "Sending SMS": "发送短信",
  "Sending SMSes": "发送的短信",
  "SMS has been sent": "短信已发送",
  "Fail to send some of SMS, Please go into your SMS inbox and resend them manually":
    "无法发送短信的一些的，请进入你的短信收件箱和手动重新发送它们",
  "Fail to preparing SMS": "失败准备SMS",
  "There is no data to be sent via SMS": "没有通过短信发送的数据",
  "Fail to discover data values": "无法发现数据值",
  "Selected entry form has no field set, please contact your help desk":
    "所选条目的形式没有字段设置，请联系您的帮助台",
  "Fail to discover SMS configurations": "无法发现SMS配置",
  "Innovation in every dimension": "在每一个层面的创新",
  "Establishing connection to server": "建立连接到服务器",
  "Aggregate metadata": "聚合元数据",
  "Event and tracker metadata": "事件和跟踪元",
  "Reports metadata": "元数据报告",
  "Enter server address": "输入服务器地址",
  "Enter username": "输入用户名",
  "Enter password": "输入密码",
  "Login": "登录",
  "or": "要么",
  "Offline instances": "离线情况下，",
  "Powered by": "供电",
  "Discovering current user authorities": "发现当前用户权限",
  "Preparing local storage": "准备本地存储",
  "Fail to prepare local storage": "失败准备本地存储",
  "Fail to discover user authorities": "无法发现用户权限",
  "Fail to save current user information": "无法保存当前用户信息",
  "Please check your network connectivity": "请检查您的网络连接",
  "You have enter wrong username or password or server address":
    "你必须输入错误的用户名或密码或服务器地址",
  "Please check server address, or contact your help desk":
    "请检查服务器地址，或联系您的帮助台",
  "Please enter server address, username and password":
    "请输入服务器地址，用户名和密码",
  "Assigned organisation units have been discovered": "所属组织单位已发现",
  "Saving assigned organisation units": "保存所属组织单位",
  "Assigned organisation units have been saved": "所属组织单位已保存",
  "Fail to save organisation data": "无法保存企业的数据",
  "Fail to discover organisation data": "无法发现组织数据",
  "Discovering entry forms": "发现报名表格",
  "Entry forms have been discovered": "报名表已被发现",
  "Saving entry forms": "保存报名表格",
  "Entry form have been saved": "报名表已保存",
  "Fail to save entry form": "无法保存报名表",
  "Discovering entry form sections": "发现报名表部分",
  "Entry form sections have been discovered": "报名表的部分被发现",
  "Saving entry form sections": "保存报名表部分",
  "Entry form sections have been saved": "报名表部分已被保存",
  "Fail to save entry form sections": "无法保存报名表部分",
  "Fail to discover entry form sections": "无法发现报名表部分",
  "Discovering entry form fields": "发现报名表的字段",
  "Entry form fields have been discovered": "报名表字段已被发现",
  "Saving entry form fields": "保存录入表单字段",
  "Entry form fields have been saved": "输入表单字段已保存",
  "Fail to save entry form fields": "不能保存录入表单字段",
  "Fail to discover entry form fields": "无法发现录入表单字段",
  "Discovering SMS commands": "发现短信指令",
  "SMS commands have been discovered": "短信命令已被发现",
  "Saving SMS commands": "保存短信指令",
  "SMS commands have been saved": "短信命令已被保存",
  "Fail to save SMS commands": "无法保存短信指令",
  "Fail to discover SMS commands": "无法发现短信指令",
  "Discovering programs": "发现程序",
  "Programs have been discovered": "程序被发现",
  "Saving programs": "节能方案",
  "Programs have been saved": "项目已保存",
  "Fail to save programs": "无法保存方案",
  "Fail to discover programs": "无法发现程序",
  "Discovering program stage section": "发现程序阶段部分",
  "Program stage section have been discovered": "计划阶段，部分已被发现",
  "Saving program stage section": "保存程序阶段部分",
  "Program stage section have been saved": "计划阶段，部分已被保存",
  "Fail to save program stage sections": "无法保存程序阶段部分",
  "Fail to discover program stage sections": "无法发现程序阶段部分",
  "Indicators have been discovered": "指标已被发现",
  "Saving indicators": "节能指标",
  "Indicators have been saved": "指标已保存",
  "Fail to save indicators": "无法保存指标",
  "Reports have been discovered": "报告已被发现",
  "Saving reports": "保存报告",
  "Reports have been saved": "报告已保存",
  "Fail to discover reports": "无法发现报告",
  "Discovering constants": "发现常数",
  "Constants have been discovered": "常量被发现",
  "Saving constants": "保存常数",
  "Constants have been saved": "常量已保存",
  "Fail to save constants": "无法保存常数",
  "Fail to discover constants": "无法发现常数",
  "There is no local instance to select": "没有本地实例选择",
  "Discovering available local instances": "发现可用本地实例",
  "Fail to load available local instances": "无法加载可用的本地实例",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Discovering dashboards": "发现仪表板",
  "There no dashboard item found": "有没有仪表盘的项目发现",
  "Dashboard list": "仪表板列表",
  "Search dashboard by name": "按名称搜索仪表板",
  "Layout": "布局",
  "Table / Chart Layout": "表/图表布局",
  "Filters": "过滤器",
  "Column": "柱",
  "Row": "行",
  "Categories": "分类",
  "Series": "系列",
  "Update": "更新",
  "Close": "关",
  "Data": "数据",
  "Select": "选择",
  "All": "所有",
  "Data elements": "数据元",
  "Indicators": "指标",
  "Data sets": "数据集",
  "Program indicators": "计划指标",
  "Functions": "功能",
  "Available": "可得到",
  "Selected": "选",
  "Discovering...": "发现...",
  "No items": "没有相关产品",
  "Select period type": "选择期间类型",
  "Previous year": "前一年",
  "Next year": "明年",
  "Org-unit": "ORG-单元",
  "Interpretation": "解释",
  "Not found": "未找到",
  "Search interpretation": "搜索解释",
  "This interpretation will be deleted, are you sure?":
    "这种解释将被删除，你确定吗？",
  "Deleting interpretation": "删除解释",
  "Comment": "评论",
  "Edit": "编辑",
  "Updating likes status": "更新喜欢的地位",
  "Unlike": "不像",
  "Like": "喜欢",
  "Write new interpretation": "编写新诠释",
  "Cancel": "取消",
  "Posting": "发帖",
  "Post": "岗位",
  "This comment will be deleted, are you sure?": "此评论会被删除，你确定吗？",
  "Deleting comment": "删除评论",
  "Write your comment": "您的评论"
}
